隔離讀小學一年級妹妹咁夜仲做功課好慘

成十一點仲係度做緊

喊唒口

讀九龍塘既所謂名校

唉 小一已經十幾樣功課。仲要係平日

唔係禮拜五